[NBA] 其實而家LBJ最恐怖既係你唔知佢出左幾多成力

有經常睇騎士全場的都知道
LBJ好多時贏夠3-4分就收手
上半場都散步+眼神防守
得第四節會守下

今場贏溜馬
其實都係"出奇地"認真打2節
剩低半場係到留力
費事抽筋/犯規

上場輸比溜馬
明眼人都知其實大帝真係hea玩

相比湧狗為左冠軍
真係全場都出哂奶力打
巨星籃球+贏馬刺真係好威威

日經

樓豬燈

下年LBJ過湖我睇你會唔會後悔開po

就係唔知先恐怖

唔會去 無走既理由

米屈

最恐怖嘅地方係佢以為自己出左十成，但第四節唔見人

LBJ戰鬥力: It's Over 9000
其餘Cavs球員: 5

今年無睇波？

出完咪又係輸 咁不如扮hea打

無睇騎士

btw, 隊友唔生性至係問題

one man team

又贏

又出黎洗地
詹迷呢個質素

辯不了嗎？

年年都咁講架啦